[行動post] 唔好再加泰加泰，推行動post

出面淨係加泰都十個post係頂，完全冇行動post
加泰獨立係比起香港問題更加敏感，唔知其他國家取向，大國之間又未有共識，如果綁埋一齊，可能會令想支持香港嘅國家卻步，亦令已經支持香港嘅國家尷尬。
我地自己都水深火熱中，點解要堅持開多一條唔明朗嘅戰線俾自己？
等陣加泰成獨立，香港都未贏到。
所以推行動post, 動行動post。

推

邊個再推加泰獨立
當五毛論

push

出面又變咗加泰討論區

撐加泰集會唔係唔得！

但應該將主題改做反警暴，完全唔提獨立，咁先走到精面，聲援到加泰又不得失歐美，美參議員仲可以有下台階

而家兩班人係出面因為一次活動，拗餐慒分化自己，係咪要行返14年條舊路？

mon po狗而家睇住笑啊

行動post